尖沙咀區有冇違泊噪音等問題可以搵警察幫手?

海傍日常大媽演唱會歡迎你

一陣我去遊行要泊車

違泊預左比人抄啦P牌

唔理你係和理非定勇武都入一入黎